# Fast_testing_app_Faceter



## Тестирование BlackBox за 30 минут

Тестирование приложения Faceter за 30 мин (ratings 4.6 in App Store)
https://hollow-bergamot-ccf.notion.site/b9d4bc14aa9c4a8da9162d5010d5b9d6

Результат: ошибки при воспроизведении видео с устройства, а также проблемы с отображением элементов программы после поворота экрана
